回收金莎/藍罐/嘉頓雜餅禮盒

自己報價 岩價錢就收 其他都可以

報警先

報咩警

嘉頓什餅罐都有人收

5蚊一罐

回收condom盒

嘉頓應該最貴

供應少

食太耐都未食完

經濟學家

大件夾抵食 邊會供應少

有咩用

收金莎,7毫一粒,全部自己食,唔會出水貨帶上大陸

唔知有冇辣殺眼紅巴打賺錢

明顯帶貨用

認真想食金莎

認同
覺得金莎幾好食

merci盒收

啱啱79蚊買左,
一陣去拜年,

綠色線收金沙
30蚊

自用，走水貨死全家

睇落咁似假野

廿雞收四方形罐一個（不高於15cm）
將軍澳交收

啱先有諗過收藍罐，但發現圓形好難擺嘢
又有諗過收嘉頓，但發現太高收藏唔到

咦我係咪入錯post